老母掛住整糕，我飯都冇撚得食

佢話琴日食剩嘅齋，叫我自己煮返熱
但佢霸哂屋企啲爐黎蒸糕，又唔畀我出街食，話唔食哂啲齋今年唔洗旨意佢俾零用錢我

屌條八婆話起碼整琴八點，好撚肚餓，成日都冇食過野

叫自己老母做八婆

不孝子樓豬

咁叻咪唔好問啊媽攞零用錢囉

噉你掛住打機唔食飯你老母係咪可以叫你八公

有糕你食,你就好去食啦不孝子
利申 一個人係香港過,想食都無得食

整畀人，冇份食

樓上果啲都戇鳩 整糕食就一定要食 更何況樓主想食都冇得食 又比啲屎個仔食 見個仔成日冇野食都唔撚識煮下其他野食 唔叫八婆叫咩

小學雞仲要問人拎零用錢

講得好！

你小學已經識賺錢養自己？

老母唔煮唔食自己搵野食咩

屋企乜柒都冇，佢又霸住咗個廚房

你老母恨不得餓撚死你費事嘥米飯啦

終於有野食

邊有人而家先整糕ga

點撚知佢